何頌希 家長或本人唔該入一入黎

是咁的
男朋友呢排成日收到唔同手提電話number既人打黎問
：請問係咪何頌希家長
請問有無人識呢條友或者係佢家長
麻煩叫佢改返個電話唔好再打黎
唔知個名係咪咁寫

男朋友同我都唔係姓何

你男朋友出面生左件

都話佢唔係姓何

跟老母姓

玩你電話姐

請問樓主係咪何頌希？

好似次次唔同number